請求元朗天水圍既朋友「輕小說鋪頭」

請問各位大大知唔知元朗同天水圍有咩輕小說鋪頭
暫時已知元朗得同益商場有
麻煩各位大大🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

比領展執晒

耕田就耕田啦，你識字咩，學人睇小說

OMG🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

動漫世界 manga shop

同問
好似執撚曬咁

我剩系知元朗同益商場仲有一間🤦🏻‍♂️

去商務好似有得訂

其實我系想買實力至上小說5特典
不過屯門旺角已經賣晒
想系其他地方碰下運氣

系你老母
字都唔識打睇書都無用

屯門柏麗20樓算唔算？？雖然唔係元朗天水圍
都唔算太遠

問過
已經賣清😂

樓主中文唔好字又唔識多隻,邏輯又冇乜